# Парсер сайта обьявлений bn.ru #

## Краткая информация о приложении ##

Данное приложение предназначено для получения данных с сайта объявлений bn.ru
В приложении реализована форма подбора объявлений, станции метро кешируются при первом использовании приложения. 
Приложение работает в двух режимах: 
- работа с javascript (ajax загрузка объявлений); 
- классическая отправка формы (без javascript)


## Требования для установки и работы приложения ##

nginx || apache
php >= 5.6
composer


## Настройка веб сервера ##

Настройте ваш веб сервер таким образом, чтобы корневая директория проекта соответствовала "/sitename/web", а индексным данной директории был скрипт "app.php"
Также необходимо запретить доступ из вне к папке "/sitename/web/cache"

## Установка приложения ##

Необходимо перейти в директорию где будет располагаться проект и развернуть его:

```
https://ronikpvl@bitbucket.org/ronikpvl/parser.git
composer install
```